北京同仁堂衰乜俾人燒 ?

因為有……北京

衰北京

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

你已經答左你自己

睇名都知啦

咁 北京拉麵 呢？

人地醫病既地方，觀感唔得啦，人地清朝到而家，你燒來做咩

國企嚟架

咪on9啦

其他魔法好啲？要注意返啲煙攻上樓上民居

中國國家一級企業

下 佢都燒
Btw 佢d藥真係有用既 早幾年成日有胃氣 比佢把個脈 開左d藥就無事

北京同仁堂喎
北京同仁堂喎
北京同仁堂喎

因為衰改錯名

中共既一級國企黎
1991年，同仁堂晉升為國家一級企業。

佢條方真係祖傳架

不過唔好再幫襯，要買就買台灣嘅同仁堂，佢先係正宗

「作為國有企業，同仁堂集團除了堅定履行國企的政治責任、經濟責任、社會責任，還要承擔文化傳承的重要責任。」

爆緊「優一尚品」, 完全無警鐘響
呢間咩料黎 ?

中資

名創優品？

山寨版既優之良品

你讀下人地個歷史先啦，咁係咪賣北京填鴨又要燒呀，北京水餃又洗唔洗燒呀，上海菜又燒? 清醒d啦，金融機構就話錢搵錢姐，醫病都燒?

山寨版既 Miniso , Uniso

無印呀？應該同名創差唔多

名創已經係山寨
估唔到竟然仲有山寨版名創

翻上翻

佢太子爺深藍 之前有post講過 拎曬旗含倒雪雪聲

唔好盲目擴大戰線

隔離間位元堂無事 , 感覺好抵死

因為係國有企業

咁點解要搞。。。？

宜家支共把握

咁你不如問下政府點解要搞市民？

呢間野係典型私企被黨侵權例子

國企

睇名就知啦吓話

名創都要山寨
佢要死唔俾佢死咩

衰國企

你追po啦

強國真係痴撚線

文宣要做多啲嘢，唔係好多人跟得上

咱们中国在新疆杀哪么多伊斯兰教人全世界都闭嘴，今日不小心用水清洁你的寺就哪么激动？

街坊都無啦啦比狗打, 鋪頭中招一d都唔出奇

唔係應該裝修呢間咩

正宗嘅同仁堂係台灣

老翻無印良品既名創優品既老翻
老翻既老翻

呢間我成日好佩服佢抄一間本身就係抄人既野，正宗係老翻都有老翻老翻

根本成條旺角d連鎖鋪都要裝修
你講唔講得出有邊間係無辜

支那人無一個係無辜.jpg

抄上抄
我都唔明香港竟然俾開le d舖唔俾人告

是但啦

睇招牌logo 好似同miniso有關係咁...

其實HSBC都要爆
因為上海

係咪太耐無裝修。。。最惡劣既仇家先好搞。。。

香港有依d 咁既垃圾支那鋪頭真係一個恥辱黎

我畀人話5毛

咁專賣大陸文物果啲係咪都要裝修？上環有一堆

中資囉

拉

好多五毛/冇腦既人
一日到黑坐係屋企做軍師 求其search下都知咩事啦 大佬 收左錢就比啲精神做好你個5毛角色啦
讀唔成書逼住做呢啲角色都唔比心機 你老豆老母就黎激到係棺材彈起身喇

食邊隻

人地總部係北京

不如整個裝修list算
大家對顏色分類有分歧
而家係中資都拆都燒
做文宣解釋番都有難度

新興封門封到好似手足整RB咁
成堆雜物

600085 同仁堂
中国北京同仁堂(集团)有限责任公司 国有股东 52.45% 30/06/2019
安邦人寿保险股份有限公司－保守型投资组合 其他股东 9.19% 30/06/2019
安邦人寿保险股份有限公司－积极型投资组合 其他股东 5.80% 30/06/2019
中国证券金融股份有限公司 其他股东 2.99% 30/06/2019
全国社保基金一零三组合 其他股东 2.77% 30/06/2019

想問邊度有分別

係位元堂

想問香港有無分店？

打錯，想問香港分店

位元堂都係...

國家收入黎，但建議都係唔好搞佢，
因為會搞著啲和理非

根本全部私企最終都會黨化
所以有啲人話分民企國企真係笑到肚痛

位元堂呀

想問香港有無台灣版分店？想幫襯

鍾意燒就燒！！
暴徒所作所為

國企黎架 大把支共黨員跟佢搵食

雖然係中資，但與中銀不同，不是國家持有。
下次唔好再搞錯。

係咪冇咗黑裝修同紅裝飾嘅概念，定燒野係裝修？

我都成日有胃氣
食咩藥好返？

*飾

人地清朝已經係度

有北京呢個字就裝咁雲南米線,四川菜,京菜,上海菜...全部都要燒?

唔好搞佢啦 佢呢啲係賣藥嘅地方
你燒左佢啲藥，總有人要買藥醫病
佢嗰啲安宮牛黃丸真心有用
我屋企啲長輩stroke左都係食佢好返好多
同埋佢入邊好多好貴嘅藥材，小小嘢都幾百幾千蚊
幫佢裝修嘅話，只會有啲貪心人入去偷嘢
影響我哋形象，人哋只會以為我哋係小偷

國企呀 偷換概念
拉

1949年後，樂氏二房第十二代子孫樂崇輝攜祖傳秘方去台，於1953年在台北與部分北平同仁堂員工開設台灣同仁堂

1954年，同仁堂實行公私合營

屌⋯⋯有邊間中資唔係紅

佢有啲成藥係胃藥都OK 㗎
我之前成日胃痛都係食佢
仲有我感冒咳睇西醫睇到我乾咳左半個月
都係食佢隻順氣止咳丸先冇乜點咳

位元堂老闆香港原居民

咁依家仲未國有化呀嘛！

真係唔好

呢啲翻版鋪頭真係好撚難頂
屌我老母貪平喺佢度買咗棉花棒
屌你老母撩唔到耳仔嘅
最好執七晒佢

唔出聲都燒

咁其實全洗好多中資、深藍鋪都要燒

衰喺「北京」?

暴你老母
利申：支持跟返四色指引，但點都唔割

前線真係要再教育，無咩腦

係，完。

唔割

關你撚事。。。？

佢地發燒

你似狗偷左人地ac

燒! 通通燒! 燒到佢地connect一齊對付手足最好!

拆支資有問題？
唔好激嬲共產黨？

我追左，睇到大家既觀點，但我覺得搞同仁堂，效果弊多於利，大家可以從多方面諗下，同仁堂可以你黨企，但道義上佢搵錢都係用醫病既方式，係香港做既事係道德上好既事，善惡果報上我覺得醫病既地方大家係形象道義上無得著，財政上對整個中國既效果亦不大

仲要係香港

你的確係

啲和理非聽到爆左鋪好撚興奮喎，你有冇落場㗎？

正路北京同仁堂唔係優先目標，但佢係國企，所以都唔係無辜

依間你都唔識？
蝗國精髓老番無印

P牌仔以為自己指揮官？

冇，話明係共產

[url]
[/url]
手足做得好 不過上面係民居 , 用水魔法會更好

連miniso都有人抄

推

冇

核彈都唔割，何況係黨產

香港上左市，母公司係北京

大大枝共產黨旗：

做法不完美，要改善，不割席

應該啲貨cheap到裝警鐘都哂鳩氣

理性分析已經好耐冇見到啦，成個連登一係五毛一係mon post 狗一係就冇底線嘅連登仔，日日掛住沒有一個支那人是無辜的喺口邊

Miniso山寨版
山寨再山寨

中藥真係唔敢食，完全唔知乜頭乜路食完幾十年後先知會生肝癌就仆街，佢的藥唔係無前科

裝飾咪算。裝修都係360啦

總之我都係覺得醫病地方唔應該燒 唉

唔係㗎 唔係偏幫佢
不過我自己食西藥
就食到越嚟越病又頭暈
去睇中醫 把脈比藥我食
係越睇越精神 好似有一道氣扶你上來咁
講緊廣泛中醫
唔單止北京同仁堂啊下

本身佢係老千股嚟 好人極有限。有無股神可以講下？

係 咁全中國全香港企業都要燒

算啦兒登班小朋友都聽唔入耳 開口埋口一句屌你老母 完

大公報夠成立咗成百年啦
留得低嘅企業呢70年中共統戰晒架啦

打死咗
再皇恩浩蕩俾你開返..

名創山寨無印
優一山寨名創
即係山寨山寨鋪頭

人地外國人都知係 "CCP income resource"
你班冷氣撚反而係度嘈住曬

全中

北京同仁堂好似有分香港同大陸
香港既 解放後國有化 走難落黎
唔知宜家點
但手足對準 真。中資 好呀

你係咪好憎佢哋😂 又唔係中資 賣中國野就要被裝修?

條街10間入面有絕大部分係國企/紅色資本

睇live 個陣都笑左

折紅色資本/國企戰線廣 考慮整個list有咩優先打

全中！

多謝呢個post 引d on9 出來比我 block

收啦冷氣師

連登冷氣鳩師係咁
乜都唔做得
中計黨

咁嘅話裕華國貨gg了

北京同仁堂清朝就有，但完全唔關現時依間國有同仁堂事
1949年被共產，話就話公私合營，其實國有強逼留底班醫師做藥，無本生利
文化大革命期間，第十三代子孫樂松生遭紅衛兵迫害打死後，可以話同清朝果間同仁堂己經完全無關系
到90年後大陸公營股份上市後，但間野大部份股權係共產黨手上，真正私有好少，其中仲要有好大部份係官二代個人持股
所以表面其實無裝修錯，由其係香港D同仁堂屬母集團直接持有，
但如果係外國就唔好咁攪啦，因為近年北京同仁堂變左特許經營公司，
外國好多係買特許經營開店，貪個名都人識，就無為燒人間鋪啦﹗

北京同仁堂係詐騙散貨場來架
養生玉石床
足浴盆
養生磁石

乜都齊你估佢真係醫人咩

我覺得前線清楚過你

google 下啦，再唔係百度
你都on9

我知中藥都可以有效，但副作用真係無人知，如果唔係現代人咁長命，都唔會知原來咁多中藥會傷肝傷腎生癌，當然中藥會越來越越安全，會越來越多禁限，但現階段絕對係白老鼠

以為係香港野 , 其實支那企業全部都要對付 , 只係因為人手同風險分配問題先要分先後輕重

所以唔會割

北京同仁堂早就唔係當初既同仁堂,唔通中共日日鳩足5000年歷史就代表中共係漢朝繼承人咩?

東亞 匯豐？ 清楚？
咁清楚會爆錯？ 次次爆完 事後搵藉口姐
見到中資咪爆囉而家
好快見到中國人就要出手打人
一言堂 可能純粹因為中國資本就要裝修
仲癲撚過中共

真的暴徒了
要割，拜拜

北京同仁堂, 都係仆街嚟㗎, 貫徹一向支那本色

你哋有冇旅行去過北京同仁堂 (真係喺北京嘅總店)?
真係仆街冚家剷到爆, 我嗰次係跟團去, 其中一個景點就係去北京同仁堂總店參觀, 佢會美其名幫各團友免費睇身體狀況一次 (打脈嗰啲), 啲中醫會有咁衰講到你咁衰, 尤其係長者, 會講到你唔擺得幾耐, 嗰頭近嗰隻, 現場嘅氣氛係極撚度痴線, 你冇睇錯, 係極撚度痴線, 現場係彌漫住團友嘅嘆氣同哭聲, 啲長者團友同佢啲同行親友一聽到唔擺得幾耐, 嗰頭近嗰隻, 就好多人都哽咽, 甚至喊起上嚟, 佢嘅用意當然係想你買佢啲名貴藥材嚟吊命啦, 眼見真係好多人上釣 ......

講得出就當係？？！笑出來

如果個名叫倫敦同仁堂 或者華盛頓同仁堂 就唔會俾人裝修

你都on9！ 嗰啲係咪國企？

大家小心D做決定, 咁搞法我驚隔離間優之良品都被裝修

大把央企可以搞啦 嗰啲公司全大陸人咁濟

黑警燒架

用個招牌來害人，雖然用左唔會直接致死，但會令到好多人延遲醫治，害左好多人

（魔法教學）裝修唔洗下下用火既，仲可以用水

根本兩回事
佢賣藥搞到市民？
罷買好難？

7

北京填鴨係要烤㗎

希望裝修有底線

裝修完記得要文宣翻

Push this

又話紅裝飾嘅⋯⋯

東亞，上商呢。
唔好事後搵野去defend，要檢討先可以前進。

北京填鴨呢？
同埋佢地好似真係起源北京
有北京2個字好正常
當然唔排除佢哋真係奶共
但係如果中資唔係直屬共產黨
係咪真係要去到裝修呢步？

但係人地冇出過聲 而且平時都係賣下藥咁
不如罷買算啦

係囉
真心唔支持

根本冇可能人地中資,親中,發表個親中言論就搞
最仆街係d私怨撚趁機煽動,美心個post有人用自己係美心打工時既經歷黎合理化搞美心,呢個post#161又用自己經歷咁做,cls
今日仲要搞書局

唉
有冇得剩係割裝修唔關事店舖既前線,有建制議辨唔搞,搞呢d唔關事店舖

國際戰線 想connect 全世界就同我入嚟推！！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

睇對家之後反應

如果按照有北京字樣就要燒呢個邏輯。
咁HSBC(The Hongkong and Shanghai Banking Corporation Limited，香港上海匯豐銀行)都難逃一劫

根本講唔到理由，就求其一句關你撚事算數。

所以搞錯上商
HSBC其實都有shanghai

國你老母企，中國企業唔係我地國企

醫人都要燒有d 藥材燒左就好難搵，好珍貴。燒之前諗諗可能有人靠佢d 藥過日子。

改名東京素人堂

藥鋪是最後, price from low to high,
from recover-bility high to low,

次序應該是
junk food
fast food
virtual product: bank
book
clothing
electronic
transport bus stop

medical
clinic

should be least, since most of the raw material are highly un recoverable.

and

and 同仁堂 is corrupted after established of PRC,
at 清朝 it is still an 濟世brand .

we dont want a hundred-year brand die,
we only want CCP die,

冇公開出聲都搞呢下真心過左火
咁同共產黨有咩分別

就算係中資，
都未要到裝修level
裝飾已經夠啦！

覺得有根有據先好搞，師出無名唔係幾好。

又係咩xxx無分別

行過見撚到都笑左出聲 uniso

是撚但啦，鍾意咪燒囉，有撚所謂咩，又唔係燒到你屋企

醫病?佢以前出既龍膽瀉肝丸用關木通代替木通，結果入面有馬兜鈴酸，搞到幾十萬人腎衰竭同生癌，有冇道過歉同賠錢呀屌你老母?死左膠食屎啦

根本紅都應該裝修

手足真係盡量避免誤中其他商戶

但我點都不割！！聽日即刻做文宣！！

咪就係
裝修中銀工商就無人屌
呢啲紅底黨企竟然咁多人反?

copy of a copy cat

推爆

哇呢堆寶黎喎上面係咁話過左火，清朝就有果班人應該買齊曬

你弱智就縮返埋你老母嗰閪度

又係你

exactly

下世改過個名啦

唔知就咪亂講啦
玩下財技就呃到你班無知撚

同仁堂股份、同仁堂科技和同仁堂国药虽然相互有控股关系，但在集团层面是平级的公司。同仁堂集团是北京市国资委下属企业，同仁堂集团对同仁堂股份的持股比例为 52.45%。同仁堂股份对同仁堂科技的持股比例为 46.85%;同仁堂股份对同仁堂国药的持股比例为 33.62%。同仁堂科技对同仁堂国药的持股比例为 38.05%。

收歸國有左啦

同仁堂股份、同仁堂科技和同仁堂国药虽然相互有控股关系，但在集团层面是平级的公司。同仁堂集团是北京市国资委下属企业，同仁堂集团对同仁堂股份的持股比例为 52.45%。同仁堂股份对同仁堂科技的持股比例为 46.85%;同仁堂股份对同仁堂国药的持股比例为 33.62%。同仁堂科技对同仁堂国药的持股比例为 38.05%。

同仁堂唔係，王老吉就係，位元堂都係

同仁堂比國家沒收左，依家係國企，香港果間係大陸果間既分公司

認真答你，做北京填鴨間全聚德都係國企。
因為比共產黨沒收左，好多有咁上下歷史既企業都比共產黨沒收左，例如王老吉，同仁堂，全聚德，依家依d通通都係國企

你讀咗歷史未
你知唔知乜野係國企

香港代理泉昌係福建幫

知，國企係呀。即係如果有間診所醫院係國企你去燒佢就好正當? 就算道理上你無錯係損害到佢收入，但你計下各方面，你對國企做成既損失效果有幾大，做呢件事既道德成本，對成件事既形象，政治在於觀感，人地醫病你去燒，正常人既觀感係咩？

其實連登支持或反對都無用
前線唔會再理連登網民, 甚至一般市民民意,
因為話咗無大台
全部人獨立運作

想問下多胃氣有咩問題

名有北京就燒，唔明，咁大家又捧中國武漢既梁天琦做神，香港大把真本土唔捧

香港北京同仁堂好似無直營㗎喎

其實我覺得應該要有好啲既界線，分清楚邊啲係要裝修。

依家好似唔係對準政權咁。

我想講除左連登跟本無人屌

諗咁多做乜 狗都一街放煙啦 咪又係冇人理

之前又話黑先裝修
點解變咗同中國有少少關係就要放火
咁其實成條街冇咩鋪唔燒得架喇喎
今時今日有幾多企業會冇中資成份先

上海匯豐銀行呢？

北京電視機

呢間嘢紅到不得了
鬼國醫療監管機構入面
好多呢個堂口嘅人

係 跟本市民拍爛手掌都黎唔切啦

支持燒埋apple 奶共

道義上人地仲要係救命 賣藥
唉 曬鳩氣

可唔可以唔好再阻消防救火？今日登打士街個電箱著左火，但前面有人唔俾消防救，後面d手足仲行緊，爆炸點算？
根本無人知道地區火勢有幾猛，火頭有幾多，又唔知有無鬼燒民居！唔應該阻消防做野，呢個係我地既道德底線！

觀感：燒得好

到今時今刻你仲認為所謂連登共識有好大影響力？
呢度咁多p牌5毛洗留言正評，信呢度去做正笨柒

係

咪係，360夠賣韓國日本進口野啦

北京屬下，蘭花個系，共匪資本，祝融共舞！

佢最出名嘅牛黃丸
因為好多原因
啲原材料全部都係用次一級嘅

咁做乜要咁on9用依個價買
另外 依種藥極大毒性

前線冷靜D呀

衰在北京兩個字囉

原則上同仁堂同俾共黨食左冇分別
但 記唔記得邊啲係裝修
邊啲係裝飾

不過會明白前線
不完美但絕對理解

做乜咁傻呀五毛

同仁堂的確係國企
但冇表態 裝飾夠啦

不過單野係鬼做的
請大家傳開去

西藥咪又係ㄧ様

乜撚野衰在有北京兩隻字姐屌你老母，匯豐有上海兩隻字，又唔見手足燒匯豐，依家國企都唔燒得？乜都講觀咸講文宣，不如試下念力抗共啦

其實可唔可以停止燒舖?
咁樣文宣點back up 到

講得出呢句你連文宣都唔係
收收皮啦垃圾

話我分化撚割席都咁話
事實就係有班勇武已經失控
成日話白衣人721無差別襲擊
但自己又因為北京兩個字或者related to 中國就燒人鋪
咁唔係五十步笑百步咩

北乜京？
同仁堂係黨企呀

cls 人地唔啱既野你又跟 請理情同有針對性啲好無

似係有鬼喺前線帶風向同大陸有關係就搞

不過手足
裝修還裝修
用火就唔係咁好
波及到民居唔掂檔

連登仔會話系鬼做既，完美

所以蒙面可以增加攻擊力

同仁堂賣藥就唔好搞，
好多人用中藥，
會令人反感。

同意，誤傷一個平民，運動會立即結束
好似搵店內水喉魔攻更強

講左依樣野成個月啦
前線係唔會聽
講少少唔同意見又會比人屌分化 五毛

我諗好少香港人去北京同仁堂買中藥食掛

其實好多
講真唔會有咁多人理佢係未國企

國企唔一定係衰既， 正如大陸一樣有明事理既人，醫病既地方就唔好搞啦。

尋日電視直播聽到有人燒緊時
唱位元堂養陰丸，好似太陽....
頭腦要清晰d...

示威者電光火石間難以作出正確決定

佢地賺香港人錢
出賣香港人

請善用起底功能

唔好比自己嘅無知封閉咗自己嘅雙眼

呢個世界咁大，咩人都有

on9

食咪食其他囉

間間公司黎香港做生意都賺香港人錢

無錢賺搵鬼黎？開善堂？

你咁講apple都係賺香港人錢 出賣香港人？？

我仲以為借北京個名既民企
咁就抵啦

最好唔好燒鋪，好易失控燒到樓上住戶，攪出人命就唔好啦！

原來樓上都係

同仁堂係共黨旗下

講真開始冇乜分別
而家係非我族類就要死
定左守則又唔跟

On9，狗姦殺都冇人理啦，咁我地係咪要有樣學樣呀，痴撚線logic，知唔知傷平民幾撚大鑊

冇分別撚全面進場
國企共產黨揸旗架喎
成日想借d意割人

咁依家係未所有同中資有關係就要燒？
想了解下個準則姐

你不如自己驗證出無限個post教你咩
笑笑笑
你咪由所謂民企查下囉

咁香港m記 洗唔洗裝修 紅資
中信集團 由前國家前副主席創辦

人地又無出聲支持林鄭 就咪搞啦

而家同紅衛兵 有咩分別？

非我類者就批鬥 破壞咁

希望前線手足緊守: 黑裝修！紅裝飾！黃幫襯！藍罷買！

改名叫 東京同仁堂應該就無事

北京同仁堂其實有兩間
一間員工著紅色衫
果間係國企黎
另一間係著藍色衫
果間係幾十年前已經響香港嘅代理黎

有朋友發夢然後同我講佢夢到
國企嘅北京同仁堂總部響北京
同習近平辦公室有聯繫
林鄭上場嘅時候曾經多次響大公報，民匯報之類出賀稿
同時因為國企身份關係
佢地係例牌深紅媒體一搵佢俾錢 “落廣告” 就唔理幾錢合唔合理都要俾錢
例如林鄭上場嘅賀稿
竟然俾成幾十萬出去呢d媒體
仲有年中唔少莫名其妙嘅理由同活動
完全係深紅媒體嘅提款機黎

不禁令人懷疑，
五毛d人工係咪響呢d地方黎

北京同仁堂係習近平推行中藥一帶一路嘅重要夥伴黎